https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=33


### [660] 紫音♪ 2001.07.12 THU 02:19:52  
あ、やってしまった～２度も同じカキコ。。。読みづらくしてしまってごめんなさい。ｍ（＿　＿）ｍ  
  
＊金田　朗さま＊  
何か変だと思ったら「な」が抜けておりました。。。  
重ね重ねすみませんです。（＾＾；  

啊，成功了~两次都是同样的留言…对不起，它让人难以阅读。 。m (_) m

＊金田　朗さま＊  
我觉得有点奇怪，结果“那”字掉了…
不好意思重叠了。(^ ^;

### [659] 紫音♪（まだ仕事中。。。）2001.07.12 THU 02:15:42  
モザ○ク入ってますっ！先生っっ！！←いきなりこんなカキコかよ。（＾＾；でも、やっぱりリョウらしくて笑ってしまいます。  
早く香の存在に気付いてほしい。。。  
  
＊ゆなつさま＊  
そうでした、一週間で一億でしたね。。。大事な軍資金。  
それでもって飲み屋のツケ代に・・・。  
修理屋さんも毎回たまったもんじゃないですよね。（＾＾；  
  
＊あずみさま＊  
私も時代を感じましたよ。リョウが携帯持ってるっ。  
何故か不思議な感覚になりました。  
私たちと同じように時を過ごしていたのかナぁ～って思いましたよ。（妄想モード。）  
  
＊りなんちょさま＊  
「お前がやったんだろ？」には笑えました。（ごめんなさいっ）  
でも一日大変だったご様子で、りなんちょ一家さまお疲れさまでした。（＾＾  
  
＊金田　朗さま＊  
気になさらなくていいですよ～！！  
ってか私が気付いてかったぁ。。。（＾＾；  
  
＊姫さま＊  
ど～もですぅ～！←それだけかいっ！！  

马赛克了!老师! !←突然就变成这样了。(^ ^;但是，还是很像獠，让人笑了。（译注：待校对）
希望早点发现香的存在…

＊ゆなつさま＊    
对了，一周一亿日元。重要的军事资金。
即使这样也要去酒馆的代付…。
修理店每次都很辛苦吧。(^ ^;

＊あずみさま＊    
我也感受到了时代。獠有手机。
不知为何有种不可思议的感觉。
我想是不是和我们在一样的时代。(妄想模式。)

＊りなんちょさま＊ 
“是你干的吧?”我笑了。(对不起!)
不过看来是辛苦了一天，りなんちょ一家辛苦了。(^ ^

＊金田　朗さま＊    
不用在意哦~ ! !
是我注意到了吗…(^ ^;

＊姫さま＊  
又见面了 !←就这样吗! !

### [658] ＳＡＹＡＫＡ(熊本）2001.07.12 THU 02:10:11  
コンパから帰ってこのページを開いてみたら、もう大量のログが・・・。相変わらずすごいですね、ここ。ログ読むだけであっという間に時間が過ぎますよ。  
  
今週のバンチ読みました！やっぱリョウちゃんはあんな感じのほうが好きです。ただ、やっぱり切なくなるシーンもありますけど・・・。アーー！来週が待ちどうしい！！私すっかり先生の術中にはまってますね（笑）。  
  
ＧＨについていうと、「本当に私より年下！？」って言いたくなる（ちなみに私は２０です）。あんな色っぽい雰囲気私には無い（泣）。私としては、これからどんな風にＧＨがリョウちゃんに関わってくるか分かりませんがＧＨが少しでもリョウちゃんの心の癒しになってくれたらと思っています。

从聚会回来打开这个页面，已经有大量的日志了…。这里还是那么厉害。光是看日志时间就很快过去了。

这周的攻略读了!獠还是喜欢那种感觉。只是，果然也有变得悲伤的场景···。啊!等下周怎么样! !我完全中了老师的圈套呢(笑)。

关于GH，“真的比我小? !”(顺便说一下我是20岁)。那种性感的气质我没有(哭)。作为我来说，虽然不知道今后GH会和獠酱有怎样的关系，但我希望GH能治愈獠酱的心灵。

### [657] 紫音♪（まだ仕事中。。。）2001.07.12 THU 02:08:36  
モザ○ク入ってますっ！先生っっ！！←いきなりこんなカキコかよ。（＾＾；でも、やっぱりリョウらしくて笑ってしまいます。  
早く香の存在に気付いてほしい。。。  
  
＊ゆなつさま＊  
そうでした、一週間で一億でしたね。。。大事な軍資金。  
それでもって飲み屋のツケ代に・・・。  
修理屋さんも毎回たまったもんじゃないですよね。（＾＾；  
  
＊あずみさま＊  
私も時代を感じましたよ。リョウが携帯持ってるっ。  
何故か不思議な感覚になりました。  
私たちと同じように時を過ごしていたのかナぁ～って思いましたよ。（妄想モード。）  
  
＊りなんちょさま＊  
「お前がやったんだろ？」には笑えました。（ごめんなさいっ）  
でも一日大変だったご様子で、りなんちょ一家さまお疲れさまでした。（＾＾  
  
＊金田　朗さま＊  
気になさらなくていいですよ～！！  
ってか私が気付いてかったぁ。。。（＾＾；  
  
＊姫さま＊  
ど～もですぅ～！←それだけかいっ！！  

马赛克中!老师! !←突然就变成这样了。(^ ^;但是，还是很像獠，让人笑了。（译注：待校对）
希望早点发现香的存在…

＊ゆなつさま＊  
对了，一周一亿日元。重要的军事资金。
即使这样也要去酒馆的代付…。
修理店每次都很辛苦吧。(^ ^;

＊あずみさま＊  
我也感受到了时代。獠有手机。
不知为何有种不可思议的感觉。
我想知道他是否和我们生活在同一个时代。(妄想模式。)

＊りなんちょさま＊  
“是你干的吧?”我笑了。(对不起!)
不过看来是辛苦了一天，りなんちょ一家辛苦了。(^ ^

＊金田　朗さま＊  
不用在意哦~ ! !
是我注意到了吗…(^ ^;

＊姫さま＊  
又见面了 !←就这样吗! !

### [656] ツバサ  2001.07.12 THU 02:04:03  
追伸  
引っ張って何が悪いんですか？マンガって引っ張ることザラですよね？暖かく私は次が出るのを待ちたいですががまんできないのも仕方ないかもしれません。北条先生の作品って引っ張らなかったことのほうが多いと思うんですがそれが悪かったのかもしれません。リョウも年だしおそらくこれが最後のCH系作品なのだと思います（この作品に賭けているし）我慢しましょうよ、ほんとに。

后记  
拖拉有什么不对吗?漫画不是拖拉得很长吗?我很想等下一个出现，但是忍耐不住也是没办法的事。我觉得北条老师的作品中没有拖拉的地方比较多，这也许是不对的。獠也上了年纪了恐怕这是最后一部CH系作品了(赌上了这部作品)忍耐一下吧，真的。

### [655] みつき  2001.07.12 THU 02:01:02  
はじめまして、みつきと申します  
北条先生のマンガも今まで私が読んできた数あるマンガの一つとして愛読させていただいております。  
  
甘糸内豆さまの書き込みには同意見です  
そして、今回の書き込み削除の件も、とても悲しく思いました  
  
私はこれからも１読者として  
これからのＡＨの動向を見守らせていただきます。  
  
とりとめのない文章ですが、失礼いたします

初次见面，名叫みつき。北条老师的漫画也是我至今为止读过的众多漫画之一，让我爱不释手。

我对甘糸内豆的留言持相同意见。而且，对于这次的留言删除，我也觉得很悲伤。

我今后也将作为一个读者关注AH今后的动向。

### [654] ツバサ  2001.07.12 THU 01:56:27  
俺的に思うんですけど  
削除論争？もう勘弁してください。楽しく掲示板に書いている他の人間からすればもううんざりです。  
あと、本編の内容を「こうしてください！」だの言っていたのでは北条様様のネームがちっともまとまらないし、普通にカキコしている人にもそこはかとなく迷惑だと思いますがどうでしょうか？甘糸納豆さんには共感する部分が少々ですがあります。  
確かに北条司の作品の一部分が好きで来ている人もこころよく迎えてあげるのが公式ホームページのあるべき姿なのではないでしょうか？年齢層が違ってFCからこっちの世界に入ってきたひとだっているじゃないですか。そういうことを踏まえて色々な話に花咲かせましょうよ（笑）  
ただ、公式ホームページに来るくらいですからみんななにかしらの作品が好きでここに来るわけです。仲間同士で笑えるお話ができることを切に願います。  
甘い考えだと思うかもしれませんがそれが私の意見です。  
皆さん、よろしくお願いします。  
長くなりすぎてしまったことを深くお詫び申し上げます。

我想，在我看来。 删减的争议？ 已经让我休息一下了。 从其他喜欢在论坛上写作的人的角度来看，我已经厌倦了。 
然后，正编的内容“请这样做!”如果这样说的话，北条样的名字就一点也总结不出来，对于一般写的人来说也会造成困扰，你觉得呢?我对甜甘糸内豆有少许共鸣。
确实愉快地迎接只喜欢北条司部分作品的人也不正是官方主页应有的姿态吗?年龄层不同，也有从FC来到这边的人。在这样的基础上，我们可以展开各种各样的话题。(笑)
不过，既然来了官方主页，大家都是因为喜欢什么作品才来这里的。恳切地希望能和朋友们说些好笑的话。
你可能觉得我的想法太天真了，但那是我的意见。
请大家多多关照。
因为写得太长而深表歉意。

### [653] ベレッタ  2001.07.12 THU 01:54:35  
勢いで熱く書いてしまって、訂正させて下さい。  
（やっぱり文は練らないとと反省）  
どんな意見でも、読む相手（ここの読者、先生、関係者）に対して、いたわりと丁寧さを持てば、みんなで楽しく掲示板を楽しめる、といいたかったんだと、思って、、、。  
つまり、友達の相談にのったり、励ましたり、「ちょっとまて」と問題提起するときって、気を使いません？  
文章ってうっかりすると会話よりきつい表現になりやすいから、  
  
相手を傷つけず、自尊心を尊重し、なおかつ正しいと思うことを言う、心遣いさえあれば、と思います。  
  
月見さん、おそらく私達は同世代！私はウツ贔屓でしたが、、、  
リョウ＝パパ、香ちゃん＝ママ、ＧＨ＝娘って同感！！  
最愛の妻って響き、ステキですぅ  
  
康子さん　　私も冴子かっこいいと思います。あえてリョウに、香以外許すなら冴子さん。でも、槇村を思っているのがまた良いんですよね、、（私は小説版は無視します！！！）  

请允许我纠正自己，因为我在这一刻写得如此激情澎湃。 
(反省还是要推敲文章)
我想说的是，不管是什么样的意见，只要对读者(这里的读者、老师、相关人员)保持善意和礼貌，大家就能愉快地享受留言板。
也就是说，在和朋友商量、鼓励对方、提出问题“等一下”的时候，你不介意吗?
一不留神，文章的表达就容易比对话更严厉。

我认为只要不伤害对方，尊重对方的自尊心，并且说出自己认为正确的话，用心就可以了。

月見，恐怕我们是同龄人吧!虽然我很偏袒，但我有同感：獠=爸爸，香=妈妈，GH=女儿！！
最爱的妻子，听起来很棒。

康子，我也觉得冴子很帅。如果獠允许除了香之外的任何人做他的妻子，我敢说是伢子。但是，想着槙村又很好呢(我无视小说版! ! !)

### [652] みんみん  2001.07.12 THU 01:52:43  
いつの間にか主婦軍団が・・・（笑）  
まあ、不思議じゃないですね。  
リョウ＆香の関係にドキドキ、ヤキモキしてＣＨを読んでたことでしょう。  
tanoさん、あずみちゃんさん、ミラクルハートさん、よろしくです。  
しかし、リョウは先週まで探し回ってたのにどうしたの？  
やっぱりカンが鈍ったのか？  
引っ張るわ引っ張るわ。  
そうやって読者の関心を持続させているのでしょう。  
読者を翻弄するのは作者の技だと思います。もちろん裏切りだって。（批判じゃないですよ）  
そんな訳で、やっぱりグラスハートが好きになれない私です。

不知不觉，主妇军团……(笑)
嗯，这并不奇怪。
读CH的时候，一定因为獠&香的关系而忐忑不安吧。  
tanoさん、あずみちゃんさん、ミラクルハートさん，请多关照。  
可是，獠上周还在到处找，怎么了?
果然感觉迟钝了吗?
一直在拉扯、拉扯。
这样才能让读者持续关注。
我认为玩弄读者是作者的技巧。当然是背叛。(不是批评。)
正因为如此，我还是无法喜欢玻璃心。

### [651] りなんちょ（夜行性） 2001.07.12 THU 01:47:20  
寝る前に、ココに来て  
書き込んで寝る…  
これが、日課になってます…  
  
☆ネットさま☆  
やっぱり、サエバアパートは  
引き払ってしまったんですかね？  
あたしも、そう思いました。  
あそこは、冴羽さんと香さんの愛の巣です！  
  
☆ゆなつさま☆  
ほんとうに、教授は何処へ行ってしまったんでしょうね。  
これも、シティーハンターと設定が違うからで、  
済まされそうです…  
  
☆葉月さま☆  
あたしも、新宿にいると何処からともなく、  
冴羽さんと香さんの声が聞こえそうな気がします。  
  
次のバンチまで、あと５日  
まだまだぁ～

睡觉前，来这里留言睡觉…
这是我每天必做的功课…

☆ネットさま☆  
终究还是搬出了Saeba的公寓吗？
我也是这么想的。
那里是冴羽和香的爱巢!

☆ゆなつさま☆    
教授真的去哪里了呢?
这也是，因为和城市猎人的设定不一样，看来可以解决了…

☆葉月さま☆  
我在新宿好像也能听到冴羽先生和香小姐的声音。

离下一期Bunch还有5天。

### [650] 藤谷真尋  2001.07.12 THU 01:42:31  
早速に各種ご意見がまんべんなく集まっております、実態調査アンケート。結果を公開する日がとても楽しみです。みなさまぜひとも当方にいらしてご回答くださいませ。お待ち申し上げております。

实际情况调查问卷很快就收集了各种意见。非常期待公开结果的日子。请各位务必到我方来答复。恭候您的光临。

### [649] tano（=たのしい、の<tano）2001.07.12 THU 01:31:55  
今のリョウは痛々しい。  
以前、冴子さんも言っていたっけ・・・。  
１年では、まだ悲しみと向き合えないのかな？  
  
自分の気持ちに不器用なのは変わらないですね。  
急にポジにならなくても、いい。  
ゆっくり気持ちを癒して欲しいものです。  
（ＡＨって「癒し」がテーマなの～？？）  
  
\>あずみちゃんサン、みんみんさん、ミラクルハートさん、  
私も主婦です。どうぞよろしくお願いします～☆  
のんびりしてる間に３０代も半ば。  
下の年代のコに、「トシ取るのも悪くないな」と  
思ってもらえるような大人になってればいいんですけど、ねぇ。  
結婚して、子供が産まれて・・生活は地味ですがこんなのも  
アリかな？って思ってます。皆さんは如何ですか？

现在的獠让人心疼。
冴子以前也说过…。
1年了，还不能面对悲伤吗?

对自己的心情不擅长这一点是不会改变的。
不用突然变得沉默也没关系。
希望能慢慢治愈心情。
(AH是以“治愈”为主题的~ ? ?)

\>あずみちゃんサン、みんみんさん、ミラクルハートさん、  
我也是家庭主妇。请多关照~☆
在悠闲的过程中已经30多岁了。
要是能成为让年龄小的孩子觉得“上了年纪也不错啊”的大人就好了。
结了婚，生了孩子……生活虽然很朴素，但这样的也有吧?我想。大家觉得怎么样呢?

### [648] 甘糸内豆  2001.07.12 THU 01:25:08  
蒸し返す感じであれなんですが、北条先生の作品が全部好きで  
批判意見なんて信じられないといった方々に分かっていただきたいことがあります。  
世の中には北条先生のある作品だけのファンだっているんですよ。  
というより、世間的にはそっちの方が大多数でしょう。  
実際、CEは好きだったけどCHは嫌いって言う人もいるし。  
そういう人たちに「ここは公式HPなんだからすべて受け入れろ。イヤなら来るな」  
とは思わずに、「ああ、そういう人たちもいるんだな」と言う  
大人の態度で接してくださいな。  
北条先生全肯定のみも批判ばっかりというのも個人HPでやって  
ここには色んなファンが集うという方がよいとは思いませんか？

这听起来可能是个老调重弹，但对于那些说他们喜欢北条老师的所有作品并不相信批评意见的人来说，有件事我想让你们明白。 
有一些人是只喜欢胡州的某些作品的粉丝。 
事实上，我认为世界上大多数人都是北条的作品的粉丝。 
事实上，有的人说他们喜欢CE，但不喜欢CH。 
我想不应该对这些人说："这是官方网站，所以接受一切。 如果你不喜欢，就不要来这里"，但请以成熟的态度对待他们，说："哦，也有这样的人"。
你不觉得在你的个人主页上做得更好吗？在那里可以聚集各种各样的粉丝，无论你是全部支持北条老师还是只批评他？  

### [647] ゆなつ  2001.07.12 THU 01:22:37  
再び登場、、、（ってあれだけ長いの書いてするなって）(笑）  
  
＞あずみちゃん様  
　おっしゃってた通り、ＣＨが２０世紀でＡＨが２１世紀。時代の流れをで感じてます。例えばアニメの特番で自動改札が出てきたときとか。なんか驚きました。ああ、時は流れてるんだなってね。  
だからリョウ、おまえは一体いくつなんだってね（＾０＾）確か、美樹さんの誕生日の時にキャラたちが年を取る漫画だから嫌だ、みたいな事を言ってましたよね。あれもその当初新鮮だった。それまでの漫画って年を取ってないのが多いものね。  
  
やっば！またこんな時間になってしまった。  
明日も早いのに（ＴｘＴ）ついつい長居をしてしまう。  
これは、ある意味とてもいいことなんだろうな、、、  

再次登场、、、(别写那么长)(笑)

＞あずみちゃん様    
正如您所说，CH是20世纪，AH是21世纪。感受到时代的潮流。比如动画特别节目里出现自动检票口的时候。我很吃惊。啊，时光流逝。
所以，獠，你到底几岁了呢(^ 0 ^)我记得，在美樹的生日上，你说过一句话，说你不喜欢漫画，因为角色越来越老。那个当初也很新鲜。在那之前的漫画很多都没有变老。

太好了！又到这样的时间了。
明明明天也要早起(TxT)却不知不觉地待了很久。
从某种意义上来说，这是一件非常好的事情。

### [646] skyblue  2001.07.12 THU 01:18:22  
　こんばんは！CHは好きでしたがGHというかバンチ創刊から  
熱心に読み出しました。  
　また、最近になってBBSをみてとてもたくさんの方が熱い思い  
でいらっしゃるのだなあ～と改めて関心しました。  
  
展開も更にわくわくとしてきましたので  
来週がとても楽しみです。  
  
晚上好!CH虽然很喜欢，但是GH或者说是从《Bunch》创刊开始就热心地阅读了。
另外，最近看了BBS之后觉得很多人都很热情呢~再次关心了。

展开也更加令人兴奋，所以非常期待下周。

### [645] hiromi（北海道）2001.07.12 THU 01:06:45  
毎度様です！ほんとーに回転がはやいですね。すべてのログを拝見させていただいておりまして少々目が疲れ気味です。  
削除問題、いろんな方のいろんな意見を知ることができ、皆様本当に北条先生の作品を、このBBSのことを大切に考えていることがわかりとても嬉しく思いました。  
このBBSを覗くのは私の日課となっております。毎日皆様のカキコがとても楽しみなんです♪♪カキコせずにはいられなくなってしまうんですよ。もう皆様に会いたくなってしまうくらい！  
これからも、このBBS盛り上げていきましょうね。  
  
AH、今週も泣かせていただきました（涙）　　

欢迎光临!转得真快啊。拜读了所有的日志，眼睛有点疲劳。
删除问题，各种各样的人的各种各样的意见，明白了大家真的很重视北条老师的作品，这个BBS的事感到非常高兴。
浏览这个BBS是我每天必做的事情。每天都很期待大家的来信♪♪忍不住要写哟。已经想和大家见面了!
今后也让这个BBS活跃起来吧。

AH，这周也让我哭了(泪)

### [644] 金田　朗  2001.07.12 THU 01:01:46  
なんか、今週号のリョウを見て寂しいって反響が多いような気がしますが、私は「なぜ俺はもっこりしなぁ～い」の発言にほっとしています。やっぱりリョウだよね。でも、もっこりしなかったのはテリトリー（高校生はリョウの範囲外だったよね）外だったのかもとも思ってしまった。  
「愛するもを～」の後のリョウの表情を見るとやっぱりＧＨと香が一緒に見えている確信を得ました（もっこりしないし）。ＧＨも香ちゃんと対話出来るようになったし。  
  
＞まどか様  
たしかに最後には香が消えてしまうのでは…と不安一杯です。連載だけを見ている頃は誰のファンでもなかったのですが、アニメで香の声を聞き続けて香ファンになってしまった自分としては、香の感情が生き続けるのを期待してます。

看了这周号的獠，很多人都觉得很寂寞，但我却因为“为什么我很难为情”的发言而松了一口气。果然是獠。不过，我也想过，不觉得别扭的可能是在领地(高中生不在宿舍的范围内吧)之外。
看了“我爱你”后面的獠的表情，我确信GH和香是看在一起的(不会觉得别扭)。GH也能和香对话了。

＞まどか様  
确实香最后会消失吧…的不安。只看连载的时候我并不是谁的粉丝，但是作为在动画中不断听到香的声音而成为香迷的我来说，我期待着香的感情能够继续存在。

### [643] ＴＡＫ（kichijoji love）2001.07.12 THU 00:58:42  
ふー。読むだけで疲れるこの量。嫌ならやめればいいのにやめられない止まらないカ○ビーかっぱえ○せんのような状態で、ジム・キャリー調に言えば「Nobady stop me!!」って感じだよ。  
ここ来るまでＢＢＳなんてやったことなかったのに、今じゃここの動きが気になってしょうがないっす。そんなわけでみなさん楽しい場所にしましょうね。  
さてさて、今夜は待望の解禁日だっていうのに削除の話で影が薄くなってる気がするなぁ。まぁ、その点に関してはもう一度管理人さんに公式見解を発表してもらいたいもんですね。  
　＞１６歳以下の件で手を挙げてくれた方、挙げられないと言ってくれた方  
なんとなくだけど年齢層がわかったような気がします。最年少はキャサリンさんの１３歳？ＣＨ’９１の時に３歳っすか？幅広く愛されてるようでちょっと嬉しい。いつかホームページ上でそういうアンケートやってほしいもんですね。あと、年齢のみならず地域も広いのだなぁとおもった。特にあきさんの「マンハッタン」。売ってるんすか？発売日とかちがわないのかぁ？

呼。这样的阅读量让人疲惫不堪。不喜欢的话就停止就好了，可是停不下来，停不下来，就像这样的状态，用吉姆·凯瑞的话说就是“Nobady stop me!!”就是这样的感觉。
来这里之前从来没有开过BBS，现在却很在意这里的动态。所以大家就选个开心的地方吧。
话说回来，今天晚上明明是期待已久的解禁日，我却感觉因为删除的话题而黯然神伤。关于这一点，希望管理人再公开发表一下意见。  
　＞关于16岁以下的问题，有举手的，有说不能举手的  
虽然不知道为什么，但感觉好像知道了年龄层。最小的是キャサリン，13岁?CH’91的时候3岁了吗?被广泛地爱着，有点高兴。希望什么时候能在主页上做这样的问卷调查。还有，不光是年龄，地域也很广。特别是あきさん的《曼哈顿》。有卖吗?和发售日不一样吗?

### [642] ベレッタ  2001.07.12 THU 00:54:11  
こんばんは　いろいろとひともめあったんですか？  
でもここは、言論を戦わせる場でも国会でもないし、、、  
ＣＨやＡＨにはまってしまって、やきもきしてるファンが  
同じ気持ちの人と語り合いたい、掲示版ってそういう場所だと思います。  
つまらんとか、頭きたとか言う、ファンが読んで哀しくなるような書き込みって、掲示板にも良く書かれるようですが、、、、  
凄い非難批判の内容のメイルに、険悪なムードに陥る掲示板も少なからずあるようです。  
　もちろんいろんな内容のメイルがあって良いとおもいます。  
ただ、非難も応援も、たとえば作品のファンの人や友人に本名で発言できるものを書いて欲しいとは思います。これって、どの掲示板でもマナーだと思うんです。  
　  
　でも単純に私は思うんです。そんなにキライだとして、何故そのために自分の大切な時間を使うのか（書き込みに来るの）、って。時間がもったいなくない？？？って。  
その考え方から行けば、ここの書き込みはどれも皆削除なんて  
哀しい目には遭わなくなると思います。  
  
　私は、リョウの明日が心配ついカキコしちゃいました。  
肝心なときにとぼけちゃうのは、変わってないのね、、、  
と、ハンカチ用意して読んだのに「やられた」って感じでした。  
　リョウと香の活躍を応援したくってつい熱くなってしまいました。次号がでるまでここで皆さんのカキコ読むのが日課になってきて怖い自分でした。（長々スミマセン、皆様、先生）  

晚上发生了很多纠纷吗?
但是这里既不是言论交锋的地方，也不是国会。
迷上CH和AH，焦急的粉丝想和同样心情的人交谈，我想揭示版就是这样的地方。
无聊啦、头疼啦之类的，粉丝们读了之后会感到悲哀的文章，经常被写在公告栏上、、、、
在充斥着强烈谴责和批判内容的公告栏中，似乎也有不少公告栏陷入了险恶的气氛。
当然，我认为有各种内容的邮件是好的。
不过，不管是谴责还是支持，我还是希望作品的粉丝或朋友写些能用本名发言的东西。我认为这是任何公告栏的礼仪。

但我只是单纯地想。既然那么讨厌，为什么还要为此花费自己宝贵的时间(来留言)。不浪费时间吗? ? ?。
如果能从这种想法出发，我想这里的留言就不会被删除了。

我不禁担心起獠的明天。
关键时刻装傻，你还真没变啊。
读的时候虽然准备了手帕，却有“被打败了”的感觉。
为了支持獠和香的活跃，不由得热血沸腾起来。直到下一期出版为止，每天都要在这里阅读大家的来信，这让我很害怕。(长时间打扰，对不起，各位，老师)


### [641] 藤谷真尋  2001.07.12 THU 00:41:55  
こんばんは、今週も読みました。  
皆さんの書き込みをよんで頷いたり苦笑したり、ひとりきりの御部屋で百面相してます。  
  
とはいえ、ここ数日。ひとの意見に耳を傾けないような強情ではいけないと思いまして、自分のサイトにシテハンとＡＨに関する実態調査アンケートなるものを作成しました。もし参加していただけるのなら、楽しく、でも真剣に回答してやってくれると嬉しいです。ＢＢＳを管理するって、本当は物凄く不安。自分の部屋のようなものだから、好みのものしか置きたくない気持ちはわかる。でも真剣な意見をもらえるのって本当は嬉しいものなのだけれどなぁ。ま、公式サイトとウチのようなシテハンを扱ったコンテンツがあるとはいえ、しがない個人サイトと比べるのは変な話ですけれども。公式サイトのＢＢＳの使命ってなんなのでしょうね。皆、ちゃんと気をつかってくれて、中傷染みたことは書かずにいてくれるのは、私がただのド素人だからだと思うんです。プロはやっぱりどんな意見も受け止めなきゃイケナイのではないかなぁ…。  
  
これは宣伝のようなものになるかもしれませんが、こちらの訪問者のみなさんにもアンケートに参加していただきたいな、と思いまして、思い切って書き込みをしました。本来、このような場所にお邪魔出来るような立場に無いので…。ところで、これ、削除対象でしょうか…？（苦笑）  
  
http://homepage1.nifty.com/mahiro/

晚上好，这周也读了。
读了大家的留言，不是点头就是苦笑，一个人在房间里一脸狰狞。

话虽如此，这几天。我觉得不能固执地不倾听别人的意见，所以在自己的网站上制作了关于CH和AH的实际情况调查问卷。如果能参加的话，我会很开心，但是如果能认真回答的话我会很高兴。管理BBS，其实很不安。就像自己的房间一样，只放喜欢的东西的心情是可以理解的。不过能得到认真的意见其实是很开心的。不过，虽说官方网站和像我们这样的做版都有相关内容，但和个人网站相比还是有点奇怪。官方网站BBS的使命是什么呢?大家都很关心我，没有写中伤的东西，我想这是因为我只是个外行。专业人士果然还是要接受任何意见的吧…。

这也许会成为一种宣传，但我希望我们的访客也能参与问卷调查，于是下定决心写了下来。本来，在这样的地方没有能打扰的立场…。对了，这个应该是删除对象吧…?(苦笑)  
http://homepage1.nifty.com/mahiro/